覺唔覺今日開始好多post叫停黎明行動？

唔理係有真心膠定點 但就一定有鬼想停！

因為黎明行動係最有效！

迫到班藍屍港豬返唔到工 再將個波射落政府到

開始有藍屍屌鳩政府

佢地今日諗左條新招 想人民鬥人民

黑幫+藍屍 vs 示威者

我地就要利用返 返唔到工既藍屍！

大家日日咁早起 攰我明 今日塞得唔太成功 唔緊要！抖完 聽朝就要出返黎！

黎明行動必需繼續！

煲底見

推

星期一至五 日日都黎明 玩撚大佢，星期六日就我地休息回氣
恆指重係26000啊!!!! 大家加油!!
習甴曱!!

feel到今日有疲態

岩呀 仲有一日 塞獲勁既

手足堅持落去呀！

要晚晚早訓呀唔該

二戰嗰時打緊仗會停？

琴日開始已經大量休息中計五毛出現
根本就係搞唔掂要網軍做野

[size=5]無野on9得過打緊仗叫人去休息[/size=6]

岩呀 對家叫唔好 證明我地做對了

頂住啊！

大家唔好忘記蒙面法果個星期休息左係點

大佬 武力 不對等得太西利
家下我地要用個市去攬炒 個市唔開 出黎等大圍捕?

Push

佢哋叫停嘅原因係因為想要區議會選舉可以順利舉行

攰要抖 我明既 但黎明行動要頂埋聽日呀
停課就證明左個成效啦

我明啊 ，所以我覺得每個星期一至五 都一定要黎明行動，星期六日真係休息一下，訓耐少少(唔係唔搞，係轉其他時間/活動)

笑死, 同一時間吹風休息,荒死人地唔知係帶風向

我同意攰係一個原因
但係解決方法應該係各單位編制好休息更表，而且付諸實行
而唔係全世界休息

唔停得

尋晚已經又休息論

推！

其實唔好公開休息

唔係唔比你休

但靜靜休息得唔得呀

大家休一日抖一日都夠做啦

你想出多d力咪連續出 攰先抖下

要抖你自己抖
唔需要叫停行動
輪流接力

希望手足大家今日九點鐘就好返屋企休息因為聽日要更早起

攰咪自己抖 但要知道有好多手足等緊你地出黎一齊作戰

同意開花既應該早d完 留返俾佢地慢慢清

最最最重要係個持續性 但呢d前線決定

繼續推！我要聽日好早已經塞到傻！

一毛新風向
證明正苦搞唔掂

要抖自己抖 唔駛周圍叫人一齊抖

致咁多位大專大學生 相信你地都好明白

同埋要繼續罷課！

戰鼓係唔會停架

要返學真係會少左人

習曱甴

覺你懂的

一人推一個thx

岩！推

叫停係因為有新問題 就日光日白鄉黑合作

push

黎明開花

休息撚

覺

關黎明行動咩事呀

國

一鼓作氣

冇聽過身邊淺黃話想停
睇親新聞都係話做得好

繼續

藍絲一直都屌鳩政府 怪佢唔夠強硬
反而中立淺黃開始有微言 留意佢哋只係同情地理解 唔會100%支持你㗎

唔同意停 咁難得係一個戰線上採取到主動 一停咪即係否定前幾日 等於有所讓步
如果繼續搞班藍絲就會將責任推落政府身上 認同根本冇能力搞乜野「止暴制亂」

星期五點解要叫停黎明行動？反而星期六就真係唔好做啦

有屌唔夠強硬 但都會屌不如應承5大訴求

你估佢地真係咁支持黑警？佢地咁自私既人

文宣要吹風話政府強硬只會換黎暴徒更激烈既反抗

班藍屍就會開始叫政府收手 唔好再搞

因為要攪中午

星期一至五平日點都要 gogogo

塞塞塞

唔好守大學
停黎明行動
畫面唔靚撚

大家要有獨立思維

pish

要繼續

公道講句
黎明行動係好有效
但由星期一到今日
明顯少咗好多人
手足風險變相高咗
想繼續就要大家keep住

聽日要係全星期最塞!

0530搞可以? 之前0530落樓已經勁多人番緊工

Tui

如果係你自己去做咩·唔係呀所以

冇錯，閒日先最大效力，要同以前相反，逢一至五朝早做，禮拜六日去商場休息

千奇唔好搞到無馬跑 無車返

大大力推

冇錯
要停星期六日先停
下星期一繼續

因為黎明行動大前日己經完左
聽日有旭日行動

我愛旭日

呢排P牌又出返曬黎又會咁啱一齊潛水一齊上水嘅

停佢老母呀
大家今晚早D訓 聽日早D起身
早睡早起身體好呀

敵人反對即係做啱咗

繼續 聽日見

五大訴求又唔關我地呢啲打工仔事，政府咪應承佢囉，等啲後生仔唔好阻我地返工

push！

出面又黑社會 又警甴 又藍絲廢老 我屌

gd point

過埋聽日就休息兩日再黎過

好多星期五休息撚

樂富黃大仙鑽石山鳳德慈雲山之友 你地訓醒未呀？

唔係要停，而係要檢討一至四究竟有咩問題

呢個星期d高官同林鄭好似忙碌左

停佢老母

繼續塞繼續罷呀

岩岩醒？

黎明行動最好效果係幫助好怕冇左份工既香港人合理罷工~
六/日就夜晚行動

TUI
班垃圾5毛休息撚又出動

其實係港豬早左好撚多出門口返工，佢地搭緊車，手足先起身

無可能停，直到贏為止

散水撚全面進場。

好多住新界北都出唔到九龍返工，其實好撚有用
當班港奴死都要出去返，都塞撚到佢傻

黎明行動必需繼續

黎明來到

對家唔想打住 > 上黎做散水黨 / 休息下啦
對家驚覺有機會打輸 > 出洗白文話諗下咁香港有乜好處 / 其實都有白警
永恆定律黎

以後每次見到都諗起呢個定律，
見到散水黨就好似見到show blocked user咁，
一睇就知

政府緊張早上緊要過大學

因為早上一塞 d人唔使返工 又會開晒花
政府唔夠人手攻大學

千祈唔好咁做 一齊止暴制亂 唔好再搞亂香港交通喇

同埋各位市民唔使驚 因為大家都遲行動
好似今日咁大約630-730出門口 一定返到工仲要好順

唔可以停

黎明來到 要光復這香港

哦!

叫唔停架啦，不過千奇唔好為左塞鐵被打被捕呀
每日中環友會同你上演佔中

一定要KEEP住做,但同時都要諗新嘅作戰

工作日行動周末休息

咁今晚就唔好咁夜訓
如果一定要出就起d半永久路障
起咁少野但要守成晚真係唔化算

唔好玩咁夜就真

今日已經停左

繼續！

黎明街動唔該做多d文宣洗下地
淨係吹雞但唔講點解 威力大打節扣

頂住呀

黎明行動必需繼續！

證明中左春袋囉
日日朝早都要塞呀唔該

民意？

完全見唔到要停既必要

星期六日好好訓
聽日繼續塞

推呀！！！
要將個波射落政府到！
班自私既人要燒到埋身先會出聲

真心唔建議 星期六日搞

黎明來到要光復這香港

有鬼想停！

黎明行動就黎明行動，唔好打夜戰！

改善空間［左膠道德撚 唔係和理非］政治唔係你做啱嘅野就會贏

一齊推, 抗內鬼

覺 成班5毛吹風

推！要休息星期六日先休！大家加油

?

搵到突破樽頸個位 點解要停？
繼續罷佢老母

黎明行動成效係非常之高。但經過三日後對家都出咗對策：

1.停課。變相少咗一大班學生返學，冇咁多人搭車，成效大減
2.警黑藍合作。之前遊行示威唔驚佢，因為我地人數眾多。但係而家閒日朝早，始終有一定數量和理非返工。當行動去到咁上下，返工既都返左工，淨返勇武/半勇武係條街度，咁手足就處於一個較危險既情況

第一點未有咩方法應對。針對第二點，建議朝早完左就退一退先。準備和理lunch。同埋和理lunch地點要留意，一d商廈少既地方就唔好去。要去可以去中環等等

樓主個名

以最強的鬥志
就算要我去哪裡都可以

屌你有人先得㗎，而家日日拉二百幾人呀！

傳宵禁仲吹埋休息風，屌

推呀

唔好on9 啦
禁蒙面法吹完休息風結果點啊

頂呀....一定要頂埋聽日...建議聽日有咁大搞咁大...

工作日朝朝都繼續

一定要繼續！！！

證明咩啊，打中要害了。

起碼做到出年
麻煩大家
就算老細點叫你返工
冇車搭就係冇車搭
忍到出年就任你返飽佢

打輸個陣咪會

之後仲唔洗再打

推
再講 黎明行動唔使攪到全世界返唔到工先叫成功
塞到有好一部分港豬遲大到 (sor我都係港豬 幫手塞鐵塞到十一點返到公司)
效果已經唔錯
重點係要諗點樣可以持續落去

我愛黎明

推！係休息到禮拜六日先休息啦

齋塞無用
要開花先有用
聽日朝早開花!

係，今日有疲態，但聽日更加要出，唔係最後一日先來放棄吧，今個星期六日咪休息囉，好耐無試過星期六日休息

難得幾間U幫手塞左幾條主要幹道，此時唔塞鐵更待何時？

搵唔到更好既時機架啦！

聽日要比今日塞！黎明行動必須繼續！

晚上唔好留咁夜 經濟攬炒留到10點已足夠

係 你一日唔出會有人頂上 唔駛叫停晒

休息撚全面進場

推呀推

繼續 我想被罷工

死左我大把時間休息

但班小朋友嘅人生都未開始

因為阿sir攰喇
要出黑社會幫手 知唔知醜

黑記屌完警嫂就去打人

但狗仔仲搵緊七皮五

係事實，手足日日由朝打到晚，有疲態係事實

要檢討但唔應該停

多謝手足
手牽手
佢地輸撚硬

一定要休息
eq高
唔好死頂 累就休息 跟住再來

星期五一定唔可以停
星期六日就睇下手足有冇共識

恆指平行時空左幾個月

要恆指跌穿2萬點 我諗香港陸沉都未必得

黎明送頭行動5.0

一至五

Pish

而家叫人走傳今晚64
唔會勸人去定留 只會叫大家愛惜生命

好似好有

識貨

pusj

聽日塞獲勁既 可能對家已經捱唔住 之後唔洗再咁早起身

起

身

塞

路

支持 政府越急 證明黎明行動很有效

喇

聽日繼續

無錯

想講星期一好成功
但到星期四（今日）完全無人塞

休息不了

唔好比佢停

要繼續
咁聽日準時啲唔該
A4紙咩都好
整定啲工具

大概我們做對了甚麼

幫你推